有無人係上環港澳碼頭

有無人係到 我好寂莫凍

無人

十連

無難度

我係 你係邊個位

呢到

好凍

Ten